如果風平浪靜/Nagi喺香港取景 應該搵邊度？

石澳？三門仔？西貢？梅窩？

間學校本身同新界村校好似
海神改成海龍王

牛屎新界飛的戀愛故事

長洲張保仔洞嗰邊有個景幾似

不過原作喺半島上面 離島冇公路去到好似差少少

似乎長洲最似海底城市

(PA WORKS應該可以美化唔少)

即刻變到好"娘"

我記得有巴打去過實景考察 都唔係咁靚
完全係PA WORKS畫工美化

搵我做美海

放過美海啦

美海無比狗屌

乜美海呢個角色係雞黎咩

唔係
PA女角一向高質

作畫真係好高質

做有人記得
最好睇既動畫

萬宜水庫，水底正正有當年為起水庫已浸左嘅村

detail OK? 依單野未聽過wo

石壁水塘

Ching識嘢

近代嗰幾個大水塘都係咁起

大欖涌，石壁，萬宜都搬咗唔少村落

船灣應該都好似有

搵思貝做女一
陳瑩做女二

係呀
其實全世界好多水壩都係淹沒左村莊